發現yuna都幾似虛空之女個kda skin

唔怪得咁catchy..

你眼盲

你弱智？

樓主鐵牌

米爆

咪踢爆佢

我bot game有菁英

樓主又浪費寶貴嘅網絡資源

你夠浪費社會資源放針

放針點浪費資源ar on9

利狗盲